點解popo咁樂意做condom

班condom明明全部聽到蒙面法就谷精上腦
大條道理拉鳩晒我地返去

點知佢地個主人林鄭月閪一聲令下要放手比班示威者（或有內鬼）破壞
塑造示威影響民生ge境況

班condom即刻要乖乖聽話
谷精上腦都冇得射

班奶共商家佬比人打爛鋪頭
中共都應該有維穩費比佢地
但班popo不舉就得幾百蚊ot津貼

P.s. 我認我而家都係打緊飛機